早兩日江永祥講完雞蛋變成高牆，中大理大就出現各種高牆分化撚，無鬼我就唔撚信！

你收皮啦，TVB劇本係唔撚 work 架

邊個守中大就係鬼！

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

中聯辦劇本好撚柒，有 keyword 就揾到

巴士的點評——誰為「雞蛋」定分界 -

係咪好

稱雞蛋已成高牆 警：錯到離譜是否仍要盲撐

特區的民意同社會既聲音係靠無人睇的 content farm 做出來的

江Sir質問撐暴者︰當雞蛋錯到離譜 偏離公義大家係咪要盲撐落去？

黨媒加持認證既陽謀

警方形容社會接近失控 籲公眾勿「盲撐」暴力行為

Push

早兩日江狗講完雞蛋變成高牆，各大學即刻有班高牆分化撚假勇武。中大理大城大都有，仲主動捉鬼，打自己手足，內部無意義裝修，兇自己人，要脅途人！配合連登分化 post，根本劇本黎架！